取消北京2022年冬季奧運會

各位手足...麻煩你哋幫幫忙簽咗呢個petition...發起人係Joseph Woodard!!! 連Solomon Yue都簽咗喇!!! 要求國際奧委會和企業贊助商搬遷或取消北京2022年冬季奧運會 / Ask the International Olympics Commission & Corporate Sponsors to relocate or cancel the Beijing 2022 Winter Olympics !!!

推!!!!

推

幫推

點解按左 sign 冇反應？

email 又收唔到。

我都有簽...!!! 你試吓呢條link

借位

香港人用幾個月時間深切體會到了政府的麻木不仁，我們有繼續升級行動的必要，以罷工作長期抗爭，持續為政權帶來打擊，迫使政府回應五大訴求。

不同界別的音樂人於十一月初組成了音樂界罷工籌委，希望集結所有形形式式不同的音樂人，共同協商，聯繫二百萬三罷聯合陣線及其他罷工組織，為推動全民三罷盡一分力。

音樂界於11月20號至12月2號期間就「音樂界五天罷工」做了一個問卷調查，決定於12月23至27發起「五天罷工」，響應其他界別工會，以短期罷工作為前奏，務求有一日能夠與所有香港人一起奏出「無限期三罷」的終章。

因此，香港音樂人工會在此呼籲各位會員和同行，放下手上的樂器，在12月23日晚上，愛丁堡廣場見。

#音樂人罷工
#二百萬三罷
#工會

12月23號，音樂界！大！罷！工！

Push

投資咁多 要佢見財化水
推到美國，歐盟，北約，五眼退出 到時冇寒冬國家黎玩
你同熱帶非洲 中東朋友慢慢玩 慢慢柒

支支單機啦！

無乜可能

真心希望一兩個有理想既白人運動員走去抗議

等支那同俄佬自己滑冰

簽咗

Solomon都簽咗

取消無可能
有國家退出就得

80年莫斯科奧運都係蘇聯自己同盟友單機

推 簽 share

同我推爆呢個post

簽咗
請大家預confirmation email 會delay 大約5-10分鐘

推1

已簽

S

推2

Post

推3

推4

推!

推5

推6

多謝...各位手足幫忙

推7

done

推8

推9

push

推10

俄佬被禁賽啦 得佢同熱帶窮朋友

又簽唔到喎

Same
以為自己問題添

會唔會簽左合約
是但一方退出都要賠比對方？

簽唔到

click完sign唔郁

10:55

簽唔到
sign now 冇反應

係囉簽唔到既？

用Safari 開

推！！！

Tui

Done 唔好畀機會中共吸血

Push & done

推！！！！！
長期制裁

Done.

tui

頭先sign 唔到
Back 咗再入多次就sign 到

有道理！

Pish

冇左寒冬國家黎玩 得班柒頭
邊有人贊助 邊有人轉播 邊有人買飛

應該比韓國再搞多次，因為佢哋2018先搞過 配套有齊晒

推到佢仆街

Done
推推推推

推！

No~~~甘羽生BB同佢d師弟點算呀

ho

簽ed

Done
Push

已簽，最好下年東京奧運取消埋強国資格就更加好

方向好
但係又係呢個垃圾page 不了

唔守規矩 侵犯人權嘅賤種冇資格舉辦世界大賽

收唔到email

又幾好喎 已簽

推呀 得個700幾人

pish

Help push

呢個一撚定要推

已簽
推

簽左

推
推
推

空氣推
唔想去支那睇
利申:有去平昌

北京啲空氣咁污糟，想整死啲運動員咩

signed
2022到時中共會唔會已經冧咗
G爆

推爆佢

推
但希望2022年前中共就亡黨

慕尼克事件

極權政府唔配奧林匹克精神

大大力推

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人

721

Pushhh

同我簽!!!

推，全球排支

一推再推

得7百幾人簽？！

扮推

搞完仲支爆得快WOR

簽唔到，禁sign無反應

推!!

推

香港地投票
香港人唔可以再慣性沉默🈲❌

推到夠數

奧運係美國搞咩？

12.22 愛丁堡
12.21 721五個月
12.24 和你shop
12.24 夜晚尖咀見
12.31 和你拖
2020.1.1元旦大遊行

已簽
已簽

等收

即簽

Signed

signed

甴近平

全球杯葛中共

p

無可能取消，本身冬奧係蝕錢，
一黎唔受歡迎，二黎唔係到到都可以申辦
主辦單位搵到有城市認頭已經好開心，
根本唔會取消支那個主辦權

2022應該支爆左

Done

唔通又被中國攻擊緊

I sign immediately!!!!

聽到都爽 即簽

天滅中共

Great

呢個網唔會即時更新人數。

所以點都好，請大家簽左先，跟手去email 確認埋，咁樣你嘅簽署已經計左數。

如果收唔確認電郵，可以check 埋垃圾郵件夾。或者等等，有時唔係即時收到。

香港人，報仇！

自推0

自推1

自推2

自推3

自推4

自推5

推呀

自推6

推啦

Push.

推11

推12

lush

推13

推14

推15

推16

得三千幾人簽咗加油spread出去啊

推17

推18

推19

推20

推21

推22

推23

推24

推25

推26

推推推

推27

推28

推29

推30

推31

推32

幫手

推33

推34

推35

推36

推37

推38

推39

推40

推41

推42

推43

推44

推45

推46

推47

推48

推49

推50

推51

推52

推53

推54

推55

推56

推57

推58

推59

推60

推61

推62

推63

推64

推65

推66

推67

推68

推69

真係以為整條petition搞2，3下有幾萬個簽名就做到
好心唔好咁天真
奧運係國際事件
選左中國做就中國做
下下聽你講真係on9

推70

推71

推72

推73

推74

推75

推76

推77

推78

推79

推80

推81

推82

推83

推84

推85

推86

推87

推88

推89

推90

推91

推92

推93

推94

推95

推96

推97

推98

推99

再推

[小心］許智勇深夜2點幾出Po 話有人冒佢眾籌

簽左 ！！！ 願榮光歸香港 爭你一個簽就係爭一人

簽唔到
Submit 完無反應

唔贊成。

得幾千個? 簽啦屌

得4千幾人簽? 有無咁小呀！

done！！

推爆佢！

只要可以bad9中共 乜撚都要做

得4千幾咋
快啲簽啦

推佢老母

Pushh

推撚爆佢

收唔到email....有人做緊嘢......

push

請大家多謝特朗普，學加拿大咁樣搭單，希望中國口頭承諾比香港普選

連黑警老母都睇過既文宣

TG :

反而我想佢搞
但係就叫西方國家集體杯葛
一黎佢搞要出大量錢 二黎佢得唔到任何利益

thx ，搞掂。

北京天津嗰啲 霧霾 污染

一定要煲大佢

其他國家運動員杯葛唔去

connect 去 Time 年度人物都聲討北京

Up

簽咗再推

推！！！！！

簽咗推！

推推先

幫手推

puch

pushhh

Sign laaaaaa

help pushing

邪惡國家有咩資格搞體育

借個位宣傳吸引火力黎推post

for 想體力升級/心態提升為民請命手足參考
補師我要幫全世界身心升level
入黎補補正能量整理下個人狀態
個人夠正能量先頂到落去

兄弟爬山 各做所長
若要勝利 必須備戰
營養＋運動 身心感覺同樣重要

極權將破 在支爆前會係最黑暗嘅時候
幾艱難 損失都要打落去

和理勇武強身強心飲食入門：
全世界維持健康打落去

人人都要有自衞隊身體質素
香港人 團結反抗 無退路
未來嘅希望由我地做起

Step 8.心理健康 正能量撚❤️
當我地遇到情況📍 在安全情況下
⚡️減少重複接觸影響自己的負面人事
🍎做自己鍾意的事
😀約定 定期運動放鬆
🧠睇書/聽Motivation Video
🔥最緊要痴住正能量嘅朋友/人

利申：健康教練
Herbalife 健康教練
唔係重點 重點係大家要長命幫手贏

全民皆兵
依家風頭火勢 好多五毛
不分化 不割蓆 團結 正能量
呢個世界唔係我地影響人
就係人地影響緊我地
我地要內在夠強 百毒不侵

永續健康身心 長期抗爭致勝
有咩搵我幫手 免費教大家
香港需要你
有需TG 唔問名
幫你Case Study
教你點飲食點運動打仗飲食法
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能
得閒係屋企/搵我做下運動放鬆
行一陣街吸哂TG 暈低仲點打落去

My TG

Channel

討論區

長期戰爭 齊上齊落
對抗白色恐怖
反共抗中 我地勢不兩立
We Shall Never Surrender

United, We can win the fight

置頂呢個

up

俄佬收咗皮

國際戰線: 説服美國將香港2020雙真普選作為簽定貿易協議嘅條件之一

岩岩簽左。

keep住推

大家星期六有時間，記住加入香港金融業職工總會做會員呀！

我哋可唔可以為大家發聲，可以做到咩地步，全靠會員的支持

冇會員，政府點解要理你呢，資方點解要理你呢...

所以唔好等，今日就加入啦

#香港金融業職工總會
#香港金總
#HKFU
#收會員

u

s

h

What is C.H.I.N.A?

奧運係國際奧委會負責
唔係美國一個國家可以話到事
聯合國話取消就得

繼續推

12.22 15:30 支援新疆

要多啲人簽呀......

（行動）（和理攞）本身唔睇免費報紙的人，都要幫手拿份垃圾頭條日報去回收箱，將垃圾循環再造有意義的東西。
頭條日報藍到黑，免費報紙影響好多大年紀的人的睇法。
請幫手推
記得係要唔睇就回收，睇就變左幫佢

this is the most important
可能會逼使中共同世界關係加速惡化嘅重大因素之一
一定要share 並且通過

奧運帶黎嘅經濟收益好撚柒大
而且比班支那人個種虛榮心都好撚勁
（例子 08北京奧運 講到而家仲有人吹噓緊）

推
取消北京2022年冬季奧運會報打壓香港抗爭之仇

推埋去

雖然唔知會唔會成功...但點都要聯署咗先!!! 仲欠70,000個聯署呀!!! 手足們...幫幫手推吓呢!!! PLEASE

PUSH ONE

PUSH TWO

PUSH THREE

PUSH FOUR

PUSH FIVE

PUSH SIX

PUSH SEVEN

PUSH EIGHT

PUSH NINE

PUSH TEN

取消冇咩可能，除非果陣ww3已打緊(雖然真係有可能)，最多杯葛到冇國家參加(當年美蘇都有互杯對家奧運)，支那自己包辦哂所有項目冠亞季，世界運動史上最佳成績咁解。

btw, 已簽

推呀，你簽完叫埋其他人簽

簽簽簽

全球滅共

必推啦

要簽

手足們...幫幫手推呀!!! 仲欠58,000個聯署呀!!!

PUSH

核彈

Push

#5demandsnotoneless 韓文法文德文意文點講？

Retweet

Credit : 蘋果同dgx 巴

奧委會under白宮架咩？

【第拾玖期牆紙】毋懼強權

TG :